===== More than Enough [30-09] Zaidi ya Kutosha =====

{{https://api.unfoldingword.org/obs/jpg/1/en/360px/obs-en-30-09.jpg?nolink&}}

After that, the **disciples** collected the food that had not been eaten and it was enough to fill twelve baskets! All the food came from the five loaves of bread and two fish.

Baada ya hayo, **wanafunzi** walikusanya chakula iliyobaki na ilikuwa inatosha kujaa vikapu kumi na mbili! Chakula hiyo yote ilitoka kwa ile mikate tano na samaki mbili.

===== Important Terms (Maneno ya Muhimu): =====

  * **[[:sw:obs:notes:key-terms:disciple|disciples (wanafunzi)]]**
===== Translation Notes (Maelezo ya Tafsiri): =====

  * //A Bible story from//  - These references may be slightly different in some Bible translations.
  * //Hadithi ya Biblia kutoka //- Marejeleo haya yaweza kuwa tofauti kiasi katika tafsiri zingine za Biblia.
**[[:sw:obs:notes:frames:30-08|<<]] | [[:sw:obs:notes:30|Up]] | [[:sw:obs:notes:frames:31-01|>>]]**
